警方準備清場開通夏慤道

Now
警方準備清場開通夏慤道